學生涉雙手推警受審 警稱看不到誰施襲遂拘捕唯一逃跑者

前年「8.31太子站事件」兩個月，網民在旺角一帶發起悼念活動，及後演變成警民衝突。有男學生被指用雙手推警員，今否認襲警罪受審。受襲警稱看不到誰向他施襲，當他感到左邊身被推後即轉頭張望，因第一眼見到被告在1至2米外向後方跑，故認為被告是施襲者。惟他沒有印象其左方除了被告外，還有沒有其他人；而被告除戴眼鏡外，沒用其他物品掩面，搜身時也沒發現任何可疑物品。

龍指，追捕期間視線沒離開被告，但看不到被告容貌，至截停時才見到。
控方展示被告被捕時的衣著照片，顯示被告當時身穿淺藍色短袖上衣，而非龍所指的長袖上衣；龍即謂「記錯咗」。

警員龍柏勤以阻差辦公罪拘捕被告，而在被告錄取警誡供詞時，龍只問被告是否明白警誡；當被告提到「對唔住，自然反應推到你一下」後，龍沒有任何跟進問題。

狗果然係狗
見到d郁0既野就追

黑衫 蒙面 見到人就跑 仲要有車接應 明眼人都知呢啲係乜嘢人啦

被告被捕後，在警誡下，被告稱：「對唔住呀sir，自然反應下推咗一下。」龍不同意，稱雖然「我確實冇為意被告推我」，但他能感覺是被告主動推他，而非被動地、無端端推他。

淨係讀到中六係唔識分 測驗都要岀貓既人係咁上下